仲有無人玩Puzzle & Dragons (175) 開個POST都咁閪耐

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

撐樓主

有無邊隻天降暗珠寵介紹 ? 除左飛影, Juno

幻龍王

開

遲！

水木龍女多咗個7com有冇咩隊放得落佢

炎柱

新果個 降臨....

讓一隻隊長
靠單邊葉16倍
一隻木魔女+ 水寶石姬打穿左隻 滿血壞滅級新降臨

木魔女 真係好屈

刷分杯睇黎都一定要999999先入10%
想打少幾場都唔得

眉！

睇到呢個post 開始玩番
113649715
有冇新玩加朋友一齊清關？
最後開game係1100日前

多左好多新野

有無邊隻適合做隊長？

1574 頂唔頂到人狗分界線

有冇DETAIL隊型跟 仲未過到

160就最穩

佢換你隊長 你都可以換

有眉狗睇未

頭先差一場就3.7%
之後999999就0.1%

招吹龍bb fd子

筋肉人差4個coin
有排打

射幾日就有拉

佢而家暫時 65 萬10%內
我仲差23萬先到65萬

你有冇收到110粒石呀？

射完trade俾我

巴打加油好快打完姐

如果你依家係10％內

自然回體keep住打無輸

絕對唔會跌出10％

吹龍點組

刷緊送冠盃拎肥料等超轉麒麟

好多野打

想問下吹龍 同 管龍 係咪各keep一隻究進就夠？

收左
用黎抽哂呢幾隻野
頭頭見隻隻都金好開心
睇post見到有人話鑽到未必好野

點解咁少
我完全冇升rank開果日又唔知
拎晒體去打鳩幣，而家都70幾了
一場1.5-2萬正常都應該夠999999

好抽唔抽抽個垃圾up pool

留多隻冇人用可以自私用
而且呢批會出武器既可能性唔底
人人拎件樂器

超轉麒麟

打手 破吸 解覺醒 追打 好易組

準備好了

係喎屌 唔記得刷多粒希石進麒麟

1 場得5千幾咋

我估都係食隻炒飯妹

你好似con佬咁轉？

依家80萬係7%

5系

5 level開始正常轉
唔點解都係咁低

Con佬用吹龍bb打異形係咁死

就算我第1關開始消佢要隻色都最少1萬

你唔正常

玩咗就快成粒鐘

你地通常轉幾多combo

轉幾串等佢天降

轉盤面最大是基本吧

隻miru幾時有得買？

睇con佬講gungho fes個會場好似豬籠咁

開個新account好似好啲喎 留起果110石等10石機 或者你可以照玩住等麒麟新進化

要點樣先抽到嗰堆嘢出嚟

可能抽5石機

你正正常常咁打唔係想快刷一場個d 一場基本都有兩萬至三萬分啦 點幾千分完場

兩萬分都冇 我唔正常

唔夠數比立仔打咪得 你唔係接手左二二？

【PAD直播】Gungho Fes場內遊記+今昔對比、繼續試玩龍樂士新隊

入去支持牙遲

唔緊要‼️打到999999就無人知你唔正常👍🏻

真正撐遲既人會去Twitter 支持佢

gungho fes 越做越霉

眉狗食屎啦 成日天降成版珠打爆隻抽強龍

臨尾轉盡combo又唔撚天降 眉狗俾狗屌

睇怕都係抽左5石機
重開吧啦

有特別機都抽5星 仲要冇god fes

我都想抽5石機

快d抽

隻濕鳩嘢得1% 唔夠信心中

我個速度可能今晚通頂先掂

原來最後一日

邊隻

開左3倍速咁

6把劍仔嗰把劍

竟然係佢

白虎仔d樓梯珠好能勁

咁拎多天降 .gun

呢d舊限永遠唔會放入10石機

日本仔黎料 76萬 今朝5.4% 依家9%

有個上限係度都要moon分，係咪咁得閒？

基本上冇 999 999都唔會有10%
上次差2萬中過伏

上次999999跌出20%

副帳

出咗新進化都唔放落神up 山本食屎眉👎

@眉
龍樂士地城d小怪升不升

不了 好多野打

但下次出佢虎會加垃圾coin就升唔撚到

見你地打個咁既盃要係咁刷仲衰過隔離隻gbf打古戰

呢句真

唔出獨立十石gay了 只此一次

眉狗

259

夠不夠石打晒d野🤔

自然體應該夠掛

差新降同龍樂士個地下城
點解PAD咁CHUR

有冇人解答到點解我齊哂防封技都俾人封到技

請詳細描述由第一關開始你遇到嘅敵人同埋你對應嘅行動

原來心珠同毒珠冇skin咁柒

342484990 同樣招吹龍fd子

今次個燒雞杯難撚轉到
自覺最快手速唔用手指章都入唔到20%
有冇唔駛技術既隊抄

lm

而家10%去到幾多分

80幾萬掛

有個2色陣隊 你可以試下

據我所知佢封技之前個行動 9成都封覺先 可能你冇留意

打左52隻狂女神, 一粒希石都無, 屌

留名

而家 82萬

90萬8%

今朝死左幾局

我66 萬咋
中午爆幾粒石打上80萬先

原來9ho fes仲有一彈活動coming soon

55

下星期集龍祭送龍樂抽，信唔信

咸蛙

邪豬狼隊好好玩

好能辛苦
唔好加plz

幻覺黎
邊會跌

9x rank打到max升到175

呢隻今次默默地op

完全冇人提冇人掛乜滯

主動技夠廢珠玩?

好在唔係兩串半減 6c減d 兩串廢珠又減d
冇都唔會即刻死

廢珠洗版有世界蛇

仲有咩直嗰隻光怪

唔係送左一抽喇咩
不過或者佢都唔記得左仲有一彈未出

好耐之前已經升左4條世界蛇黎玩廢珠狼
一直都玩唔起

@眉

佛

可唔可快d出咖哩同奇撚

有代幣

痴線再10倍？

你地努力啲得唔得呀

你地比心機打啦唔該

同上次一模一樣有乜好奇怪

係咩上次冇留意添

開埋7x6好易達成啦

今日睇原來已經加左碼

7億必限

係7777億

好似今次同7*6分別各一個7777億wo

合計的

十個鐘差4千億

仲有第二round

7x6幾局就999999

累計落第2rd

咁係咪第2隻盃無1-3R? 定只係4R合計，而1-3R會重新出一set新嘅?

97萬8.8%
咁搞冇999999可能20%都冇

cls 咁撚得閒刷分

「5 28重溫」2019龍樂士初登場解說

拉打
藍奧
阿市

?????

又出10石機

又冇節日又冇龍契女英雄本家卡驚

送100石抽到火水木既7星龍樂士,邊隻最好用

債券黎 等下先

剩係試過火個隻,配6星個隻龍樂士,打到10幾億

個十石機普通過普通

神up ALLIN‼️

靠你了
我過隔離重拾興趣了

樂龍機果隻6星水好似都唔差
就咁滿血已經7.6倍攻
繼件HP80%以上強化嘅武器就11.5倍攻
超覺就攻體回type killer

重拾未？

咁樣已經玩完啦

91萬10.1%

有冇巴打list到嚟緊有咩合作
或者邊到得睇 ？

*有得睇

打咗98萬分 希望唔會俾人推落街

出五頂帽得唔得

咁樣都唔知抽唔抽好

monhun 巨人 champion 仲有dmc?

仲有妖怪手錶

係喎

依家93先入10%
真係唔爭在個幾萬

管龍望落都唔差
水光以外5粒已+6com已經有倍
點解好似冇咩人講咁

今晚放工打佢
打呢d好辛苦

我98萬 唔好推我落街好冇？

無盾,用3隻自己招主動技好麻麻,撐得起佢既回既應該係得神羅隻加奈

點解唔升到999999?

白狗繼黑白合
龍樂隻5星彈龍 火光屬 3心加珠 防綁

又木龍女

又黎10石機

有冇巴打一齊刷隻新降臨？

又10石機姐係擺明比你抽印花換龍樂士姐

花梨望落都唔差
求其5粒已經有倍

點解好似冇咩人講咁

快撚啲啦 我要換哥瑪先生呀

花梨超勁 我成日用
係見出新野有新鮮感奇怪冇咩人講

好似係防盲武? 換番嚟唔抵喎

換咩先抵

勁到無得討論

我拎黎做木屬隊長

武器冇隊長技喎

木火個隻wor🤔

佢心地好差

上星期先有隻木屬TOP1有得換

無換wor 吹咩

幾時先開返花梨抽 上次中曬木大叔

我都等緊

玩落好撚麻煩

神up list

上次哥瑪先生交換list

咩人先玩花梨

男人

男人點會唔玩hello kitty-,-

掂 前幾次抽個5隻水龍女有地方去😊

新手一問 點解佢會係咁自動6-7萬血既?

黑白合招技,6R自動回復

FYI

95萬已跌出10%

邊條撚樣設計呢啲垃圾99萬關

條友點樣可以穩過阿市

finally 999999

有女搭地鐵轉豬 點過去r fd

靚女,今晚上我度一齊轉豬?

睇下佢勁D定你勁D先

問佢可摸耳轉佢粒豬

成日諗埋啲縮數 一早打夠999999咪唔洗煩

打完之後玩大花火刷野

極危險

報警啦，牙眉好危險

你一早幫我打咪唔駛縮數囉

岩岩打晒 得閒了

今朝8點得10萬分
打到而家80萬
隻手指公開始痛
仲有20萬 點算好

用第二隻手指

借你隻手指嚟

20%以上唔打都得啦

0.x%咁推 有排打

99萬2千幾都係10.4%

10石機就係GungHo fes最後一彈活動
但仲差過7石機

係wor 隻嘢1cd🤔
可以換多隻嚟繼百百合

打完之後仲打

點樣先撳到大花火出嚟

76 先撳
65 撳完仲要手動消多10粒

20%算 打完會斷手指

岩岩999992都係10.1

係喎 咁戇鳩嘅

有無人企加蛋？

想搵人企加蛋都咁難

手足你3分鐘都唔等得就開個分身啦

有冇扣自己血嘅二色陣

執行

pad活圖鑑

轉到9都斷終於入154

等緊十一點轉珠

今晚仲有冇閪爛

d人好似上曬岸

7x6點留珠已經唔係好記得

我差把冰輕弩

收到wind
極醒暗咖係壓血多色隊

我淨係想抽蛋 你地加油繼續刷

我打仲未有火太

想打極貝
但上裝睇吓打法難打到=.=

我未打過 套騰龍係用偷料貓 儲料整

垃圾過PAD都有人玩

MHW>>>PAD

係垃圾方面

10石機唔全6MAX
機率都唔會高
上次6定7石仲抵屌
塞D垃圾系列神不如塞超轉生
進D料又煩食聖誕龍又多

點偷

用送果d石抽左一埋6星龍樂士，有無邊隻可以留？同埋d6星可唔可以換其他寵架遲d？

ho moon

儲齊一套永遠
開心死中

10石機冇木魔女

極貝要黎合外觀裝咋喎
要騰龍打普通貝咪得

普通具係自由任？

活動打2個任之後自由就有

轉珠‼️‼️‼️

點解轉生後無得退化..

7*6 同 5*6 都易過上次勁多
上次76已經易 今次一個鐘應該搞掂

未達成果個係送咩抽

原來幽遊白書隻酎咁勁…
死啦 冇追夠一隊

必中fes限

mh果隻成日用，其他一次都無用過

7x6留珠仲低分過齋轉

唔識玩

玩左陣得50萬

7x6 上限都 999999 ？

係

9999999呀

有冇清有50體幫幫手打極3或其他極限rush升一升lv

999999太易打
下次應該SET多2個位

想問下有冇line group之類？

第一次出個陣都係咁諗 set多幾個位先有難度

搵谷主眉

打到想嘔

屌你老母

認同

我打夠7千億就算, 剩低果d搵人認頭

咁我負責7百億

狗頭要帶乜隊員先過到lv9

158了
收工

新手玩pad
有冇 WhatsApp group or tg group

3隻管龍磨磨隊 好似幾屈屈

你有乜先 應該都係玩7c強化+buff (好似係)

7x6打十幾場就得

吹龍應該跟咩武器會多啲人用

點做到高分
有時幾萬有時幾千

我打黎打去都係4-5萬一場

打二人協力對方走左d體力點計？

司令帽

入場扣體力，只要你開始咗打緊即係半減咗

咁個對手呢？

當100體一場
每人50體，入場個刻起就扣左
就算佢中途走左都已經扣左50體

如果你係左右手協既話，有方法令對手唔扣體但開場果個照斷打入到場

1. A號開場
2. B號入場+準備
3. A號按入場+B號即刻鎖MON (要同步做)
4. A號入到場，跟住就會話對方斷線+1人繼續打落去 (同斷打一樣)
5. 確認A號入到場，B號入返GAME就會話斷左線，慳返B號既體力

有d咁既野

堅定流咁正

痴線

司令帽加木刀幾乎係無代價咁多左3橫

點解？

基本上我主帳要打異形消體果陣都會咁玩法
B號帶哂4鯨魚就得
A號入場連技都唔駛儲直衝

1萬至萬5 到
究竟個準則係咩

司令2毒補返木刀剛好等於2個3防
同落2 個3防幾乎冇分別但多左3個橫排
當然其他3防都會有多個覺但都唔算啱吹龍用

高lv combo越多越高分

你lv 1轉到曉飛都有冇用

有用

免費係最貴，唔使錢，就係要你嘅時間，即係你條命。我玩左6年pad, lv 910, 換黎嘅係咩？失去一個女朋友 + 再拍拖嘅勇氣。打機係可以，但唔好太嘥時間，贏輸都一鋪過就最好

咁都有得瀨

有冇女關pad咩事

我同你一樣玩左6年 宜家lv922
但早排結埋婚
你做咩黎呀

今日係適當時機公布極醒暗咖

條女on撚9

條友,打錯

最後半個鐘先上到999999
11點又出個新既
不過今次早D打
唔洗堆埋一日玩死自己

今日個十石機無佢份,應該仲要再等下

應該下年9ho fes有

上次10石機抽到2隻

999,999達成

7x6 1個鐘搞掂啦

吹龍值唔值得換

今次7x6 易打d
慢慢打應該都達標

抽

真係瀨地硬

其實吹龍有咩咁勁? 做隊長四倍血無減傷根本回唔起

6年先910 佢未唔係樣樣野刷都拎出黎講

當醫女流

入雙百合都有排玩啦

仲雙百合 咩年代啊 4心流先智in

佢應該犯晒以下錯誤
1. 同女食飯掛住打機
2. 同女行街買野掛住打機唔比意見
3. 掛住打機唔覆電話whatsapp 甚至條女打黎cut佢線
4. 傾電話個時比條女feel 到你想收線打機 / 打緊機

一個都冇犯過

PAD已經係最難犯呢D錯誤既GAME

6年都冇錢課pad 我都會飛咗條仔

所以根本唔關事

有事就鎖mon 0影響

我反而想話 冇pad我晨早唔喺度

大家咁話

日任
打999999
打筋肉coin

預計要玩3個鐘pad

小弟係pad界食過好多囡

神up咩rate 33%?

Ching中意 2次元囡囡？

50%

乞衣掙扎緊換唔換琴龍

7X6 暗咖哩係咪有咩暗示

換吧

早啲瞓

暗咖壓血多色隊

屌得28.5%

包包中左木同暗
咁換埋隻水就收工

火龍樂或成最大羸家

有時覺得自己轉得好好又好低分

真 山本差d捉到我放wind

轉到4萬已經算好

有冇巴打帶我打埋5月份啲上級佢

轉到煩煩地 冇理咩唔轉得 係咁轉就算

仲未講連續幾多個月8周年活動

前年同舊年一完周年活動就好快公布

你爭幾多

lv 8-10
紅色底嗰啲

玩開咩隊

恐山安娜
大細火魔女
水魔女

火魔女應該過得晒

大家個盃最高幾多分
岩岩天降到20 com拎左11萬

但我相信大把人好運過我 會唔會有人幾十萬

我太廢 唔識轉
連限定隊員都打輸

40幾萬都見過了

我一場得三萬零
見到十一萬好開心想拿拿林999999

@噴

試下lv8先？

好多年前玩過，想入翻坑
有邊個首抽勁？

麒麟

巴打係咪帶我協力打
啱啱打哂啲體 等陣夠30打場盃升個lv先

all in而家個god fes再影黎睇下

你抽錯左 要抽10粒石個個 第3部機

剷得驚

真？

而家神up同金龍分開咗做兩部機，10石有個偵探樣個部先係神up

咁撚on9
好似連10抽都冇埋

你玩錯game

再黎

Del得

又可以剷驚
17抽無隻似樣

有冇邊隻建議？

囡囡樣 識郁嘅

抽隻大清返黎 關關難過關關過

中幾隻魔女或者偵探都好
呢個pool無咩隊長抽
唔係中隻執行中幾隻魔女限神代幣搞撚掂

中到三隻木魔女可以爆機

呢隻做隊長應該最易玩，同埋魔女系列

今時今日吹奏隻娜

我建議抽中可以開
再求其塞啲抽中既光屬297 拿拿聲沖返個rank

收工

for新手用麻， 有回有血 轉兩色就ok 神type又多，木kitty又過咗 最易用應該係黑龍

黑龍

黑龍好啱新手用喎 1個L就得 又有加秒畀新手慢慢轉

黑龍契士幾好用

舊玩家，非新手

想要我亂童子 抽唔抽好但個LIST真係好柒

今日中左依隻 係吾係可以做隊長 同可以玩

吾你老母

Ok 唔

系5牙吊尼

喎吾你

又有神UP升技關

可以牙

噤魔女系列啦遲啲有木屬隊長復刻同mh復刻 到時換隻隊長返嚟再係mh到抽啲武器 抽埋木魔女就爆機

個box得23隻寵邊到舊

同120%眼鏡都會黑moon一樣中招？

半血 即係佢打左落根性
封覺醒+回50%血
下一turn 封左覺醒 防唔到全版毒

轉左成朝 7*6 盃

打返其他關

屌你D珠咁大粒既

以前轉完7x6杯都係咁覺得

終於肯派下加強

肯講暗咖未 屌你山本

夠印花可以換到一隻樂龍士 諗緊應該暗定木 有冇大神可以比D意見

牙寵係咪不玩了

清緊個fd list 見到十幾日前

希望越大失望越大呀

最後兩日先換

呢兩隻揀既話一定係暗

就回龜了

木
暗果隻無咩特別

以前玩過
從玩

願意用你條眉命換返牙寵

仲未講有咩合作

打完999999未
剛剛打完兩個ac 了

5ho del小妹

未 重挽緊火埃杯

個日木iTunes ac轉左去香港訂閱左野 依家轉唔返去日本更新過幾日強勢回歸！！！！

有無咁耐都未整好隻暗咖

木果隻開完技會卡色夠晒特別
暗就麻麻地，只不過係暫時全game唯一解禁止消珠，遲下通街都係

等睇回歸完fd list冇曬人

點解會用日本acc轉香港訂閱嘢而唔開一個新嘅hk acc

你靠自回體肯定打唔切

咪問啦 係咪要big 4人地先安樂

因為日本鴨黎 用左果個ac dl

人呢

喺到喺到

打lv8?

好

你未打咩

我屌你老眉
推撚夠未呀仆街

yes

咁爆石了

得152

高我2000分

4色/4+心隊用ok
睇人地玩火龍樂1.5秒繼笛
招技幾好用

巴打神carry

係152分咋

跟住打乜

lv9?
搭緊地鐵

試下囉

大火魔女？？？

cap圖出嚟

抽不抽神up

痴線
9筒都仲可以咁多combo

連隊長都唔同 咁都贏到

今次真係好好彩 得一招洗版
仲要第一關用咗 咁都過到

我都唔記得我除左轉橫行
仲可以轉9筒
有技墊底啫

我本身想開技1
點知你啲S太多 變咗技2

唔擺咁多sb 個buff唔夠力呀

now 剩係最上高2個, 操作4秒, lv10
今日打唔打得哂呢

有得抽加蛋

抽中左兩把龍刀神龍殺係咪真係有用架

水同光都無

曲到圓

又山本式buff

4條囡剩爭光山本就抽光出黎

@眉
Padr有白幼降臨打

有用,每把留一

0.5倍 無意思

山本0.5

即刻換多隻光先

小手指變大手指

抽下神up強化下舊神好過啦

有BUFF? 有冇SORUCES

又抽

有無咁多COINS...

笑閪牙

廿幾抽，一隻7星都無，部機係咪咁撚伏啊

7星啱啱好係我有嗰2隻

佢用魔法石換的
10石就換到了

same

牙介sick ball

98做雞做到咁有錢

你抽神up

龍樂士，抽到想 del 驚，垃圾到咁

依d機

咁佢 total 寫有10%機率中7星，有乜理由廿幾抽0 7星

即係你下抽就中

我都係咁諗，頭先整多6野。全金

比個正評你補補血

再下一抽就中 咁快放棄

點解佢抽會咁歐

有冇睇3倍台
條氣唔盡就抽到佢變返10%

98定眉

山本大介我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗.

ok

山本

屌你牙介歐撚到
好彩有三隻琴龍

正呀,有管龍有琴龍的我表示爽皮皮

改埋D廢野

山本我屌你老母，大小號加埋40抽抽盡都冇光妹子

好多男人

想追囡囡出3隻囝囝都唔知咩玩法

部機既7星 4女1仔 都中3件

明啦

屌佢
明明機率算好但一啲都唔開心

返中學再讀過 probability

無新合作？

有烏賊娘

而家派完石嗰個禮拜唔會出合作
會出啲本家10石機呃哂你d石先，等你忍唔到手去抽合作
咁就會課金

今日仲要大介寶寶強化
抽啦

上大介寶寶既陰謀

眉清剛剛pm我話棄game
大家可以del佢fd了

即刻del jor

想問3603係唔係token黎

可以係

好彩我忍到

其實係想順便抽簧龍
本來1抽中收手
之後諗下諗下要追鑽連出6金就上頭了

RIP

大家同是苦命人

琴龍派彩

睇返上面限圖咁多7星

好似有d貓哭老鼠

下星期水屬橫行

del了 永遠懷念

Yes

廿幾抽0 7星
我10抽已經4隻

有冇清未打lv9

神up個list 冇

fever 6星

俾十隻你都冇用啦

新人回鍋抽邊隻首抽好呢個池，但個神up 好似好度？咁

我以為得靈央神先係印花

原來天央神都係

計埋爭女神

印花率係30%?

換到嘢既都係印花，你拎嚟換嘢之後第時唔好呻無咪得，做唔做印花係個人自由嚟

直接抽10石神up

有無邊隻勁，水魔女而家有無人玩

d明王好勁
用來做炮台一流

我可以幫拖

如果以前有玩過，抽返隻光/暗明王清關攞石真係爽

最好首抽有gif圖， 火木魔女，娜姐呢d都好

咁如果A走左 B唔想一個打會扣體嗎？

岩岩夾硬執隊野單過左
BTW thx

痴線，忍唔住係街笑到仆街
del得acc了

總之入咗場就已經扣咗體，quit game都唔會俾返你

冇寶石g 有冇清carry lv9
有giga宙+光魔女

都唔知點解有人一入場就走。。。。
佢都浪費體力架！！！！
仲要佢開場

自已打唔過

唔cap 驚自爆

不了 要做儲石師

邊個負我 黎面對

友情抽抽加蛋定聖誕龍

兩樣都抽

個po去得好快追唔切

Btw係咪開得波？

Lv9,10求帶

係度乞個小號仲好啦
pad新手好難生存

要咩隊

開得，打主線無壓力

5月中級有冇人可以幫手清

Thx

你係原地復活師
等山本急救

Rx，士郎，黑龍，執行都可以

咁幫你唔到了

抽到咁

無木魔女抽，水魔女勁唔勁

你有咩隊

牙界真係痴線
信箱堆五千友情全部係加蛋友抽開前過期

洗唔洗計到咁盡

有麒麟可以開波

哥瑪 黑saber 火樂龍。。

其實我有rx。。不過好難過到lv9 10

哥瑪有，仲有咩要帶

lv10先

你開

有無咩要有

4727 0074

無啦 最好帶隻s+ 我驚木魔女彈唔起

仆街好彩有天降

仲有大把技唔怕既

Lv9?

Lv9你過唔到咩

未試過唔敢搏就快無睇
咁我睇下攻略thanks

帶buff/威嚇就得

抽完哥瑪先生堆印花
等復刻

轉印花就玩撚完了

清10lv 吹龍輕鬆到

有無清有45體借黎5月差一關唔夠體

咩隊腸

單隻giga夠

開 禾入完斷

96450742

射射

lv 9又玩野

咩來

開抽

減99round fix 30000血

boss一係秒一係威嚇

Lv9啱協力點打

唔協力點打*

就咁秒

7000倍車落去
好彩第一關儲技冇俾佢打死

今次無7c盾
用炎仔直剷落去

等我試下先 LV9

水精靈vip

唔用炎柱仲有咩隊長打到lv9 ? 唔想特登為個lv9去買隻炎柱

試完未

撳掣隊

試到而家都未完

幾千倍個d十字隊長

炎柱都冇

平時無咩需要用咪唔換 如果拎75萬買就真係淨買黎用落今次lv9
高手貪佢武裝果1sd換返黎另計

75m買隻炎柱都覺得貴
買黎擺係幾貴 買黎用點會貴

可以2turn完場都仲要考慮？

gun ng dou

今次唔用重力轟落去？

單機點重力

隊野點繼技

儲技

分開打又要打多次

防毒防廢 2隻木魔女體/回KILL武

今日挽咗好耐pad

得4招技 重力完花火轟唔死

死垃圾

咁就75萬pt

有冇人打肥龍？
散體

好過買其他

玩左10秒

76杯都先轉得萬幾一場 要斷冠了

小吮刷盃比素材大號

有無人打 龍樂士 降臨 清石。新手。
106001756 招好友

好不好玩呀

清石係咪一個屬於課長既概念

如果我係課長。呢啲石 都廢事打
可惜我唔係

諗住入呢隻人妖食多3粒回復kill轟爆lv9隻貓頭鷹

點解唔食惡Q

惡kill 啦

因為隻人妖個type食唔到惡殺,剩可以食攻/回/龍/機殺,隻貓頭鷹就惡/回/體type

依家可以退武器又唔會變lv1
買多2隻炎柱有冇用

火雞盃有冇隊抄下

抄完都轉唔到佢地咁快 得152想放棄了

打曬啲閪杯了
可以返去刷鳩肉幣

你中度？

Jer夠未

開post再講

新手想問最快升lv 法

用錢收個1000rank ac

其實咁高lv有咩用

消石回體抵啲

打到升lv回體咪仲抵

打依家第4回個盃 好似可以無逢到500幾LV 仲有大量素材

又唔記得打上中下級啲關 唉..

打完兩次999999升左30-40lv
本先350lv左右

異形2倍經 黎緊4倍
快刷無縫起碼到8xx rank

有咩木魔女打唔到
葉75%盾磨15Round 磨死左隻 火屬 12.5億血

開個威嚇 水寶石姬 秒左 20億血 75%盾
爆唔死 再來多發木魔女技

想要木魔女

@眉
送d 鳩肉coin比我，唔想打呀

進返做武器會變lv1，不過買多兩隻炎柱做sb都ok啦

家陣mp變左廢紙，雷達果d下放都由mp變埋用虹coin，如果有課金唔洗慳

抽就有

冇

咁仲唔抽

日任

請示範抽到有

日本仔爽手少少好冇

仲差450億

又唔係我無木魔女

幾時送多100石

但你話抽到有

咁你唔抽又點有？

咪叫你示範吓點抽出嚟

撚唔知 抽就有咩 on99

抽個蛋都要示範？
你唔好晒時間轉珠，去驗腦啦

打架啦 你地2個

快啲打交啦

你而家神up抽到隻木魔女出嚟
我請你去驗腦希望醫得番好你啦

係你肯抽都冇

用恐山安娜過左lv9
頭尾安娜(黑龍大劍)
帶左大蛇(木馬)+木劍繼手指寶石姬
第一關簡易控火儲技
跟住大蛇5rd聽天由命

家陣個POOL無木魔女咪之後抽囉
做咩要肉酸到得三歲咁

係 明明冇都話有好肉酸

又扔多100石落海

好在有隻玩龍填補下心靈

Ys

U AFS G

sad but true

返黎玩冇耐 玩龍呢家有咩隊岩入?
呢家都係用黑龍 同愛德多

98中肯

收聲啦

「咁仲唔抽」個語意竟然係解之後抽
睇嚟你智商得三歲 咁醫番都哂藥費

入左98誇誇群

玩龍基本上咩隊都岩入
佢本身係3 7com既打手+追打
不過就睇番你本身玩開邊隻純色隊/雜色隊
如果用開黑龍就將玩龍進化做暗屬個隻啦
玩愛德華既話就唔洗咁擔心要進邊隻屬性
不過最好都係配到雜色啦

乜隊都入得 用法都好廣泛 視乎你用乜武器 乜超覺醒 乜技能
黑龍就進暗玩龍 愛德就火玩龍(攻)或者水玩龍(血) <<水會好少少
連最無用光玩龍都入到花梨

諗住鳩hea打場夢見洞都咁好彩

笑完返去打冠啦

佢連打盃都歐洲過人

6 星木龍樂士有無人用

椎名真白我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

二乃呢

唔洗錢任屌

果個ac比左朋友

大家都係pad既子民，一團和氣

我啱啱打夠7千7百億 有冇手足接力

抽得未 玩龍

大直路最後一百米

盡哂人事
射左240體

希望一抽到木魔以

差14億
11點抽得？

我努力緊，唔好催啦

差5億

同山本line左 會做數

一陣係咪可以刷木魔首抽 狂刷果個必限神

抽得

突左條光玩龍點算

中火玩

又係執行者)

靈央
火龍機

風神

水瓶 終於中返你

笑閪咩

藍奧阿市唔算 送抽黎

又係白虎

山本爸爸幾時再送石比我

好多killer個隻雞

暗爭女

日龍
紅丁
垃圾

same 貼紙

青龍契士

乜爵物爵

花梨隊貫落光魔女定光木刀佬

木喚

想要神面

廢央

頂, 天央

迦梨
坐等極醒了

Hi 又開工？

天秤

有冇巴絲有玩管龍隊,隊長技都算簡單易用又高火 ,係差在冇盾
些牙下隊型

屌你老母98又曬寵？

=.=

好閃....

發生咩事呀？邊個玩我PAD ac？邊個咁大整蠱？

真係好賤= =

紅奧丁

終於第6隻油格 準備刷爆三位一體

呢隊刷異型有冇咩要改進
平時用開saber打

最少都要兩隻木魔女+魔女kitty先叫木隊仲有mp自回綠帽龍呢

葉唔洗用kitty

雙木魔女會唔會好長cd
同埋我得一隻木魔女
諗住遲下換埋哥瑪

試下先囉
主要係貫通夠唔夠力打瓜火異型 麻倉優x2+木魔女=只有3隻
木劍就肯定係雲耐性 變相得風神可以移動 要改動就係依到著手

有水時係咪應該換返隻琴龍做隊員呢

水時既隊員係水時

其實養兩隻新水印入隊一樣效果(單人的話)

咁垃圾唔玩la

之前玩saber頭尾火力多數夠做
葉好似打得唔多痛咁

小弟新玩咗半年....用呢隊打異形，但有時都係會俾赫拉打死
跟你隊葉隊 最尾幾層會唔會穩d？

先制打死？

新玩法累積計分個冠真係同送冇分別 正常打生打死又要夠運又要手速係追求緊一次既高分 仲要可能個次係要好多個位都好運先得 依家個冠係咁鳩刷有石就點都堆到個分上去 差幾遠

佢既然出得30皇冠有無天降章 你都可以預期往後既皇冠會更容易拎到..

抽中4062
係咪印花黎？
點解咁似普通系列神

最尾幾層其實saber 有路西法貫穿應該都唔難
赫拉果層雙saber盾好似打48000幾
你用死死若丸我唔知
葉果隊我驚貫唔死

我平均4秒10c 開場固定盃打兩三場就收工 以家焗我打幾廿場都唔屌得

有兩粒銀‼️

無天降章幾耐之前呀

拎30個冠>攞無天降章>方便以後刷杯打冠

328 227 972
招 管龍 fd子

神up完左到咩？

碌番上去食花生先

完了

有4粒銀多左 有冇有我fd的朋友需要

等你救命死左十世了‼️

一起身就無左升技關
痛失一石

又中乜野7星

破咗水瓶處

on9仔水瓶破你處就有

眉狗仲有邊到係處

你同山本做左幾多次愛先換到咁多好野

答唔到

佢信耶穌的,比個面

要咩面

油面

有冇人用嚟隻

終於打到6條9

我好鍾意用佢 簡單又暴力 但近排少用左
依家多數玩下之前唔會玩既隊

打三次 見到兩隻

我都係啱啱打完

士郎又幾好用 大花火點燈唔夠力嗰陣個+3c可以做多個buff

而家先嚟土狼

督咗好耐機 又唔想食killer 結果喺倉底揾到隻士朗 即刻升嚟用

佢假膠的

仲有鳩肉人

撳5下就有 驚what

我直必
要靠個+3c先夠力

岩石

咪扮你啦 你肯定冇撳個 唔止5下

抄了食淫魔個隊

鳩肉我放棄了

不過近排少咗人用 搞到我要轉用其他

刷分數派果一抽，刷左勁耐一隻識郁既都無 想刷木魔女

打完都未進到個箱

好彩進到兩個

有咩用

龍樂士關野唔洗刷幣甘好
每樣打左隻喇叭晒收工

遲仔可恥

聽日條體開始打6月任

今晚打晒佢

彈珠比賽都要坐電競椅

終於出咗石 收工

點解啲lv9次次都難過lv10

我53隻本體先得1粒石

企唔企? 炎柱

玩咗無耐
冇mp買炎柱

求幫
要咩條件

個杯難轉個西
0課食埋石都入唔到10%

炎柱 7sb 1c 第2關 pass

32921543

感謝巴打
可否幫多次
81781686

點解要打兩次?

感激感激 兩個帳

諗左好耐都諗唔到換水定暗7星龍樂士

@眉
左2同右1有無？

如果我日轉港之後買禮包 可唔可以買完立刻轉返日
定宜家都係要等一個月先得？

我有右1

可以

強化埋再講la

唔該ching

收到風有得射

金日玩左3粒鍾PAD

仆街唔好揚出黎啦 我6.幾唔想再打啊

平均14c

6.幾點推都推唔到你地啦

bookmark隻金閃閃先

6.8
聽天由命算, 唔想再拉珠

有無人可以幫打醫女神

22打盃瘋狂天降😱

咩隊？

試下

93116973

梳 我帶漏野 搞到你要

出左啦唔該巴打

我暫時最大火力得安娜隊

用呢隊過咗lv9
最右嗰隻大力到

😱

7.0了, 頂住

5好再推

好彩仲係5.幾

可以試下 但係咪完左

7.1

點解個盃完咗嘅
我仲未打

有機會調整上7.0既

金毛仔係咪掛住扑野唔記得打派冠盃

講妖錶復刻未

自從有光魔女後都未試過消石回體
500rank>800幾rank都係咁

我都想唔使消石回體

而家940lv
升一lv要1600萬
每升1lv再多幾百萬
真係唔知點升
異形4倍都要打5場
仲要成日得2倍

打星寶死左2 次

邊洗打

打緊急加蛋

你都好呀，打5場異形4倍都仲會升
我969已經要5千萬先升一次RANK

未清諗住賺粒石
呢舖蝕哂

好悶 , 有咩要打

冇
連fgo都好悶

我962過咗一半都仲要1600萬
唔知幾時先有1000rank

睇見都唔想升

900lv都只係每1lv多2萬
後面每lv多200萬

嘩屌 睇到暈暈哋

而家雙光魔女咁輕鬆=.=

仲要捱多2日

升緊d擺左好耐既角色

最慘可能係捱多一個禮拜

唔係喎11 你buntibg應該好忙先係架喎，要瘋狂打料

上一手本身都打夠
好似係

骨證釘都應該唔夠食先係，個用量cls

HUNTING次次都剩係刷第一日

今次d釘好正喎，1.5.4嘅1.5倍效率

釘都冇回體打 , 冇角色就唔洗用 , 始未犬都999了

但係釘通常一食就200粒，第日中到新角先開始打會打到喊

有風未

金果彩果都無，打鬼咩

禁個掣就有167粒彩果

由佢啦 , 隨緣
真係想升既角色就會幾日攪掂佢

想問下其實會唔會跌蛋 想要火嗰隻

padz個關大把

會

Oh原來今日有得打 唔該曬

我講緊係刷盃/合作素材果陣

前幾日又盃 又升技關 又筋肉人
無得升lv回體打好慘

所以我選擇食石算

打升技關都係為左粒石
食石打就無意思

筋肉人 射中級都係射左3-4日 其實都快

玩咁耐 都未過到裡雙極
好想過一次

回鍋新手想課金問一問
依家用iOS 玩緊日版
如果引繼去港版課金
再轉返日版 得唔得？

回流5日 論過裡雙極可能性

通常輸邊度

木位入隻醫女神

冇醫女神啊最勁最岩得呢d

打左兩次都輸反吸 好黑 剩係遇到黑肉
前面比人坐到仆街 諗緊好冇塞d防坐落去

咁你可以去打咗醫女神先

Btw 醫女神係咪打番黎個隻 係打既話可能考慮下

有用咩 岩先上網睇完好似廢廢地
解綁解覺有超占事略抉

係 千祈唔好用

Sor囉
我好早就棄左 個陣醫女神都未出 真心唔知勁定廢
剩係開黎抽下蛋

有mp買隻水柱
效果非常接近
我都係用水柱
木位太多靚野
用水位頂回數啲

咁如果冇mp呢

打隻醫女神

未到900rank留名

我玩左5年都未過到
特登買個賬號協雙打都未過
我都算9數等有sss隊長可以1c過再算

Yes 仲係new...

New
每次臨升rank又爆體都會入去射

第一次過係士郎..好勉強
第二次過係mk..又係好吃力
之後係用kitty..好似散步..

琴日出完 不過好快又有得打
我都係回鍋玩左3個月到
琴晚先打左第一隻醫女神
非常好用

醫女係勁在高回？

3隻都無
最勁又較齊腳既隊長就得執行
之前無換kitty好傻仔
明明都有2隻木魔女

會5會太勁

課金唔出gif
啱啱夠十石出隻管龍比我

-.-

都係不留名了 好似型啲

話說管龍隊最好既隊員係咪管龍？

Hajor
琴龍管龍無buff覺醒

吓buff左啦

0.5倍

琴龍18倍變22.5，ok啦

合作冇料

幾時先出埋隻暗咖極醒

就算變到30倍都無用

管

覺醒都冇得buff
抽出黎把撚

不過簧龍變得幾勁
2個型態都正

管龍呢

屌你廢到

唔係喎
簧龍超覺仲有大手指
一隻寵6手指

好心咪再玩抽蛋上修
搞到唔上唔落咁

7星齋修賠率 真係笑撚死人

主動技係固定3＊3 要咁多手指做乜

咁隻木九筒自己做貫都好似ok
可惜木屬冇隊長 隻嘢又暗副屬

唔鐘意咪另一邊3個80%血+2無效3sb

收到風星期六神up

果2隻7星強化0.5倍 多謝哂

暗副屬咪岩

靈龍追打食到倍

咁樣都叫上修

撒旦殘血喎

0.5倍加係血到唔得既攻一早夠